\chapter{Dane projektowe}

TU WPISZ DANE

\chapter{Obliczenia projektowe} 

TU OGÓLNIE O OBLICZENIACH 

\section{CZĘŚĆ 1}

OGÓLNIE O CZĘŚCI 1

\subsection{PODCZĘŚĆ 1.1} 

TU OBLICZENIA DO PODCZĘŚCI 1.1

\subsection{PODCZĘŚĆ 1.2}

TU OBLICZENIA DO PODCZĘŚCI 1.2

\section{CZĘŚĆ 2}

OGÓLNIE O CZĘŚCI 2

\subsection{PODCZĘŚĆ 2.1}

OBLICZENIA DO PODCZĘŚCI 2.1

\subsection{PODCZĘŚĆ 2.2}

OBLICZENIA DO PODCZĘŚCI 2.2


\newpage

PRZYKŁADOWE RÓWNANIE

\begin{equation}
λ_{max}={\left[-2\log\left({{6.1}\over {{\left({{v_{max}d_{3n}ρ_g}\over {μ_g}}\right)}^{0.91}}}+0.268{{e}\over {d_{3n}}}\right)\right]}^{-2} \label{eg:WaldenG}
\end{equation}


PRZYKŁADOWA TABELA:

\begin{center}
	\captionof{table}{Parametry fizyczne maksymalnego przepływu}
	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline 
		$v_{max}$ [$\frac{m}{s}$] & $λ_{max}$ [-] & $Q_{max}$ [$\frac{m^3}{s}$]  \\ \hline 
		1.9101 & 0.022791 & 0.0039019 \\ \hline 
	\end{tabular}
\end{center} 

\bigskip
PRZYKŁADOWY OBRAZ:

\begin{center}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.65]{WysPodn.png}
	%TEN PLIK MUSI BYĆ W TYM SAMYM FOLDERZE
	\caption{Wysokość podnoszenia pompy} 
	\label{WysPodn}
\end{figure}
\end{center}


PRZYKŁADOWE WYKROPKOWANIE:

\bullet Każda strata lokalna będzie odzwierciedlona skokowym spadkiem wykresu.\\
\indent \bullet Każda strata liniowa będzie odzwierciedlona liniowym spadkiem wykresu.\\
\indent \bullet Wykres powinien zaczynać się i kończyć w miejscach odpowiadającym wartościom jego nadciśnienia.\\
\indent \bullet Wysokość podnoszenia pompy będzie powodowała skokowy wzrost wartości \mbox{wykresu}.\\

\newpage
PRZYKŁADOWY WYKRES:

\begin{figure}[!hbt]
\begin{tikzpicture}[scale=1.3][trim axix left]
	\begin{axis}[
	scale only axis,
	height=5cm,
	width=10cm,
	xlabel={parametr długości [m]},
	ylabel={Zmiana ciśnienia [$\frac{Δp}{ρ_wg}$] [m]},
	xmin=0,xmax=130,
	ymin=-5,ymax=20,
	legend pos=north west,
	ymajorgrids=true,grid style=dashed,
	mark size=1pt
	]

	\addplot[color=Rhodamine,mark=*]
	coordinates {
		(0,2)
		(0,1.6759)
		(3,-1.5046)
		(3,-1.5476)
		(6.9,-1.7823)
		(6.9,-1.8253)
		(10.1,-1.1822)
		(10.1,18.6223)
		(64.1,15.3733)
		(64.1,15.3661)
		(118.1,12.1171)
		(118.1,12.0741)
		(118.1,4.0168)
	};
	\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Wykres piezometryczny rurociągu górnego} \label{wyk:p1}
\end{figure}



%ODWOŁANIA - RÓWNANIA i INNE%
%\ref{LABEL}
%ODWOŁANIA - BIBLIOGRAFIA%
%\cite{SKRÓT}